限聚令無得約人Dinner真係幾難搞！

一至五要返工
唔通叫人地陪你公園食咩
星期六同日又要去行山
不過依家生活都算多姿多彩
諗下過完年轉工搵多d仲好啦

上你屋企食外賣囉

屋企成村人又公屋
獻醜不如藏拙
公園又大又舒服

酒店
食完dinner 仲可以屌埋做運動

行山如果去d多人識既地方多人過旺角

流水響 千島湖

咁快就開房

自己一個住想叫咩人食幾時食都得

放棄星期六日行山是旦一日去食飯囉

如果約咗嗰個人唔能夠令你放棄行山同佢食飯咁唔食都罷啦

轉工加人工啦

非常時期要用非常手段(食飯)

兩個一齊行山然後食飯

去公園食有咩問題 夜晚大把男女喺公園食飯互訴心中情

相反如果去冷門既可以一個人都無

其實唔去屋企食，可以去邊海旁食都ok,又可以傾下計

算啦 已經麻木左

自殺崖都要排隊

海旁大把人拎住食